政府最新聲明

政府呼籲示威人士以和平理性方式表達意見

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人今日（六月二十一日）表示，政府尊重市民遊行集會的權利，但今天的示威活動已對多項公共服務構成影響及對交通造成阻塞，為市民帶來不便。其中，由於位於軍器廠街的警察總部及灣仔警署被包圍及道路被阻塞，有數十個999求助未能即時處理；過百條巴士及小巴線暫停或改道；政府總部關閉，灣仔政府大樓、稅務大樓及入境事務大樓內的勞工處、稅務局、環保署、水務署等政府部門的公共服務都受不同程度的影響。發言人呼籲示威人士表達意見時要和平、理性，並要顧及其他市民的需要。

就今日媒體報道關於立法會議員就修例的言論，政府發言人重申，政府已完全停止《逃犯條例》的修訂工作。本屆立法會會期明年七月結束，條例草案屆時將自動失效，特區政府會接受這事實。

完

2019年6月21日（星期五）
香港時間19時57分

接受事實,無人想聽你9 up！！

就今日媒體報道關於立法會議員就修例的言論，政府發言人重申，政府已完全停止《逃犯條例》的修訂工作。本屆立法會會期明年七月結束，條例草案屆時將自動失效，特區政府會接受這事實。
真唔真

廢UP

好明顯打緊擾民牌
可能之後啲乜柒建制又話有邊啲阿婆入唔到院
有邊啲大案handle唔到之類

又想用人民鬥人民呢條橋啦

食屎啦, 四大訴求咩撚都無覆過!

大家千奇唔好衝 一衝真係會輸

食屎啦

放人未啊

直接講撤回唔得既

死要面嘅賣港賊

完全停止=/=撤回

不過, 佢一定唔會用撤回呢個字眼

即係我地威示者錯啦 係咪呀？

又係出standard新聞稿

鬼唔知你阿媽係女人咩

其他訴求 無視

垃圾

追究警方責任呀，聽d唔聽d

唔好意思，宜家已經唔係要撤回條例
係要撤回暴動

遊行又唔理
衝又嫌暴力
依家做成少少唔方便都唔撚得？

想人收手咪做足四大訴求囉

政府唔回應市民訴求係市民嘅錯

2019啦仲做筆友呀 出黎啦 見市民見記者呀

共橙黨來來去去都係果幾招

但好洗好用

個完字係完全當入面班狗係condom

數小時前的政府新聞處關公：寫完份野啦！！圍到我未？？未？！

照顧公務員需要幫佢地收工，獲廣泛支持

其實個個都好和平咁表達意見架啦

但問心你班垃圾有無聽入耳先得架

依隻相都無嘅新聞稿

係最低規格

講「徹回」兩個字係咪會死

收皮啦 又loop一模一樣既野

是鳩旦啦
都唔係預一日就有反應
佢唔做嘢只可以靠文宣

戰場喺返文宣啦各位！

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

香港人嘗試用和平理性方式表達意見
無可奈何特首班底當香港人民意冇料到
邊個迫邊個 唔該搞清楚

就係想咁

蔣太唔係咁講喎

不過香港人唔係支那狗

順手又割席

咁你唔撤？

on9

徹回呀！仆街!

撤回又點？
依度係大陸官場？

我唔敢質疑佢，怕無糭食

真又點，你下屆又話傾番點算

下年七月會接受，即係話宜家唔接受呀

林鄭嘅仕途會死

終止單程證制度
釋放義士
嚴懲黑警

和平你會聽咩

我們做對了

放人？追究黑警？

假架 蔣麗芸今日爆響口話會重推

和平！和平！

回應訴求我地咪散囉
出埋哂D廢稿

打擾民牌已經唔work啦
山竹咁難返工香港人都頂得順啦
更何況而家200萬民意驚春咩

廢話 理得佢講咩 唔應成幾項要求就想打發人

當香港人係咩

其實真係唔明政府當市民係乜？
咁都要呃

山竹都得 塞下馬路算得D乜

有冇得叫差佬公開個28件999求助係屬於咩性質
可能28單全部都係叫白車，冇一樣關黑警事
但係被黑警騎劫左數字

今舖我信元秋多啲

所以呢？搵一個政府管員落台先！
最後大家要冷！不要葱！

依家好和平呀

仲想用689果招？依家d市民最多咪屌政府咁簡單既要求都唔回應 點會屌班學生

和平：好和平，冇人流血
理性：好理性，大家都好清楚自己訴求係咩

好，繼續圍狗屋

真雨革2.0
大家可以比d掌聲自己

阻住消潔阿姐返工

見唔到老豆最後一面

咁都唔算和平？
屌你老母 唔圍你地你地會當我地個d係民意？

真係，切咗哩班9官必被清算，老共落唔到台，所以反對派都識捉實嚟玩

你咁樣講 呀元秋點算好

個完字好撚仆街

撤回係其一 政府淨係講呢樣
圍得警總就算你回應其他啦

我信元秋

你接受我唔接受

真嘅話就唔差在撤回兩個字啦
特登搵嘢煩？

睇完呢個公告我覺得係時候推元秋個電台言論，煲大佢，等保皇鬼打鬼

又有大肚婆去唔切律敦治醫院啦屌

發言人呼籲示威人士表達意見時要和平、理性，並要顧及其他市民的需要。
次次見到咩表達意見要和平理性就好撚火
遊行好撚和平理性啦 又唔撚聽
有冇諗過邊個造成

義士：公務員放暑假啦喂

公務員：支持

文宣又要做野

好撚on9 講埋啲一樣嘅嘢 點解佢會覺得林鄭前兩日講市民唔接受 今日講會接受？

入醫院無咗啲黑警問呢問路，救護仲快救到人

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

立法會去到下年7月
其實仲有一年
你今次推都係用左3個月左右
點解講到下年7月就會冇左 你要推返都係可以幾個月完成 完全夠時間
我有冇理解錯

律敦治婦產科

仲唔夠和平理性咩

點解而家不停用個完字去收尾 好無禮貌

以後其實聲明同埋記你老母會都唔洗開, 反正都係廢話

正

齋圍都要再和平理性
不如淋病指教下我地一般市民仲可以點

元秋

「發言人呼籲示威人士表達意見時要和平、理性」
大家都好和平同理性喎

徹回放人啊 暫你老母

意思係 未到出年7月 大家打醒12分精神！

如果咁咪回應訴求囉戇鳩政府

政府發言人重申，政府已完全停止《逃犯條例》的修訂工作。本屆立法會會期明年七月結束，條例草案屆時將自動失效，特區政府會接受這事實。

係死都唔肯撤回呀
等佢自己失效囉

重點係警察權力太大！
撒回暴動罪
醫管局道歉
唔好比佢地

就今日媒體報道關於立法會議員就修例的言論，政府發言人重申，政府已完全停止《逃犯條例》的修訂工作。本屆立法會會期明年七月結束，條例草案屆時將自動失效，特區政府會接受這事實。

一個厚顏無恥既特首帶領...唔明言"撤回"俾唔到信心我囉

得閒發聲明唔得閒回應

混淆視聽

咪係囉
講到咁都唔差在啦

想轉移視線，乜撚野唔係要徹回條例，三毛狗

我地唔係無比機會你
世上最和平的遊行，我地足足做左兩次
一次103萬人，一次200萬01人

你唔聽，宜家乜都唔做就叫我和平理性？

仲要咁多正評
香港人

Ok
大家繼續堅持落去！

冇呢個公告都要咁做啦

前幾日有二百萬人出曬街求助但沒人處理咁點計？

哦
咁講意思係咪代表幫公務員提早收工運動係有成效呀？？

接你老母！
放人呀！！！

用和平理性嘅方法政府肯聽肯回應 我地就可以慳翻啖氣啦

參照返呢篇
其實係咪可以理解為無辦法做到真撤回？

撤回呀屌你

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

呢個又真係真既，過左今屆會期就要重新再由一讀再做過，同徹回一樣

平你老母
和平有人理我地咩 玩撚曬啦

都係面子問題

撤又好，暫緩又好，佢有心推嘅下屆立會一樣可以推

咁放義士呢
追究黑驚呢

過百條巴士小巴線

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

明顯留一線

PUSH

一年時間可以做好多嘢，政府你去死啦

呢個正正係政府解唔通嘅位，口口聲聲叫人和平理性，而家就係成一百萬二百萬咁和和平平行完，但你都係無動於衷，仲要話暫緩嘅決定係唔關一百萬事，係因為6.12衝擊先有呢個決定。

咁以後點信你個和平理性溝通呀

推

重點

1.一定要有記者影實，一定要影實
2.不可衝，只可挑釁，掉雞蛋，蕃茄，蕉
3.等啲狗自己忍唔住暴力清場，繼續做新聞

一衝即死，點解？
1.無記者影住，無證無據
2.警總可能有槍枝，有證物，屈你搶槍，屠殺你地全部都仲得

依家真正可以攻擊到警方嘅手段
就係追究佢哋濫用暴力同埋速龍小隊冇編號
哩兩點一定要咬實唔放
你衝就等如送頭，送彈藥，送士氣！

繼續挑釁佢地！
佢地一定會內部分化

不割蓆，不指責，不篤灰！
一定要團結！

廢老最like呢招 一係屈鳩你收錢 一係話鳩你阻街擾民

香港三權分立/合作治港，原來之上仲有一權係大晒
就係警權!
咁不如唔好浪費大家時間，以後
一哥做埋特首
二哥做埋立法會主席
三哥(唔知乜水)做埋律政司長
個D乜柴廢柴做埋十....唔記得左局.....局長咪得囉

但香港大部分人都唔反對咁樣表達意見 包括公務員

張聲音又係講完等於冇講 出黎托柒

真又點，佢要重新推上垃圾會可以打哂尖將呢條草案放上垃圾會議程都得啦，又如何

呢條友不停拍片send 出去 小心

佢哋無話暑假後唔會再開，亦都無話下屆會唔會再黎。同埋唔係柒婆出，唔收貨

自你老母動 撤你就撤啦

一時佔 一時退 留力 打長久戰

明年喎
仲有成年

盧狗又唔出黎

Update下啦柒婆
除咗撤回 依家係要你交返黑警出嚟呀
監警會冇撚用汁柒咗佢啦
仲有義士肯撤銷檢控未？
四大訴求得個半樣都冇就想我哋收貨？

成件事好和平
佢又想屈我哋啲乜

警察咁多分區部分
圍住一個總部就乜鳩都做唔到？
咁要咁多個分區做咩？

幾年後又借屍還魂 依家送中都係之前23條既進化版 下次又睇下點樣改

屌
聲明出咗等於無出，有乜撚用。

唔好意思，宜家已經唔止係要撤回條例
係仲要撤回暴動

無可能，

無聽過回應四大，

今日建制話加大力度重推

特區政府會接受這事實。

完

好撚好笑

一擲磚，一衝擊，成個正義之師就玩撚完，全世界都反感，咁就真係完結

根本冇市民怨 垃圾政府接埋啦
一齊唔好交稅出糧比班垃圾就岩

其實有冇得出返個聲明俾政府，始作俑者根本係政府
係政府令社會動盪影響人民生活

放人呀

本屆立法會會期明年七月結束，條例草案屆時將自動失效，特區政府會接受這事實。

可以話暗示到出面係撤回咗
但唔明點解係都唔講撤回同真正收番份草案

又唔係唔知自己無信用

我覺得，又係喺到打民意戰。
講嚟講去，就係話我哋阻到犬隻出隊，影響民生。
仲有下晝時候民建聯講乜話要通過咗影響民生嘅議題先，如果唔喺就會延後四個月先傾到

政府擺明要要屈我哋仲要推曬D責任嚟我哋到。
-------
政府發言人呼籲，示威人士表達意見時要和平、理性，並要顧及其他市民的需要。

發言人表示，政府尊重市民遊行集會的權利，但示威活動已對多項公共服務構成影響及阻塞交通，為市民帶來不便。其中警察總部及灣仔警署被包圍及道路被阻塞，數十個999求助未能即時處理；過百條巴士及小巴線暫停或改道；政府總部關閉，灣仔政府大樓、稅務大樓及入境事務大樓內的多個部門公共服務受不同程度影響。

發言人又重申，政府已完全停止《逃犯條例》的修訂工作，本屆立法會會期明年7月結束，條例草案將自動失效，特區政府會接受這事實。
Credit RTHK

冇英文，得正體同殘體都知比邊個睇

只係話真誠道歉 大哥
訴求一項都無 fulfill 到呀！

過左下年7月再重修一樣得

點解唔撚撤
你都唔推咁有咩分別

係架，不過歸根究底其實都係對政府既不信任
就算佢係撤回，佢都可以重推，短諮詢期再唔過法案委員會直上大會二讀
與其執著係撤回兩個字，不如學上面巴打講去諗下追究警察使用過份武力，救義士，醫院洩漏資料仲好

單程證150呢
仲有要保證唔告義士
追究屠手責任

收皮啦，一日唔用「徹回」，一日都係隱患

唔想講太多

政府啲聲明
未睇先負評

還警察一個清白啦
成立調查小組

推一推， 排緊隊上香、獻花嘅手足幫幫手講
9:00 、11:30 會有兩場正式悼念儀式，有心嘅手足可以留低參與

（我見到負責手足已經講到上口唔接下氣， 大家一齊幫幫手比手足休息下！）

條例當你唔敢突撃二讀三讀
黑警責任提都唔提

咪同林鄭講既野一樣 無變過

民心重要，定面子重？

林鄭你唔識㨂，點做配一區首長？
做首長到底係民心緊要定係你面皮重要？

咁都叫唔理性啊？ 見過工聯會發起嘅67暴動未

一句到尾 我係吾撒 吹咩

今日好和平理性喎

獎勵雲話幾個月後再推喎

又呃到外國啦屌
Yahoo新聞寫香港政府表明廢案

下面留comment啲人心水好清

閱。哦

緊記四大訴求!

又話999冇人處理啦，又賴示威者啦

咁要抗爭嚟做咩

[violet] 特區政府會接受這事實。/violet]
你接唔接受關我地撚事呀，我地要撤回！

閱

政府呼籲示威人士以和平理性方式表達意見
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（六月二十一日）表示，政府尊重市民遊行集會的權利，但今天的示威活動已對多項公共服務構成影響及對交通造成阻塞，為市民帶來不便。其中，由於位於軍器廠街的警察總部及灣仔警署被包圍及道路被阻塞，有數十個999求助未能即時處理；過百條巴士及小巴線暫停或改道；政府總部關閉，灣仔政府大樓、稅務大樓及入境事務大樓內的勞工處、稅務局、環保署、水務署等政府部門的公共服務都受不同程度的影響。發言人呼籲示威人士表達意見時要和平、理性，並要顧及其他市民的需要。

就今日媒體報道關於立法會議員就修例的言論，政府發言人重申，政府已完全停止《逃犯條例》的修訂工作。本屆立法會會期明年七月結束，條例草案屆時將自動失效，特區政府會接受這事實。

完?????????
2019年6月21日（星期五）
香港時間19時57分

咩撚野事加個完字呀

陳述事實唔等於佢跟做，係會失效，但係無講過唔會係失效前再推二讀

改日期又可以出。

Noted with thanks

政府呼籲示威人士以和平理性方式表達意見
好讓政府繼續冷處理無視 直至消除民意

撒回就好似屌人老木咁做唔到
講撒回就好似會殺你全家咁

政府新聞公報全部都有

香港人根本個個報過警都搞到一肚氣
CCTV下面偷嘢都可以破唔到案大撚把
同樣以安全自居嘅日本、新加坡……冇一個地方會咁離譜

出現了

冇話唔會重推

元秋可能真係走留風聲